{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026176",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002142243?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 신시가지 호텔 메세지 운영 정책"
    },
    "text": "長期滞在できます。 予約後、チェックイン時間の20:00以降に入室でき、チェックアウト時間は12:00です。 パーティールームや特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があり、3人以上同じ部屋で宿泊することはできません。 追加人数は当日現地にてお支払いいただく必要があり、1人当たり追加料金は1万ウォンです。 時間を追加したい場合は、現場で5千ウォンの追加料金が発生しますので、ご注意ください。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。 満満年は未成年者に宿泊できるか直接提携店に確認してから予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約で入室を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が可能で、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルの際には払い戻しできません。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、当社はこれによる不利益に対して責任を負いません。 夜の時間に騒音が発生しすぎる場合は退室措置が可能ですので、静かにご利用ください。 また、客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 予約前には客室でネットフリックスを視聴できる特典も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は20:00以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は1人当たり1万ウォンです。当日現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は直接提携店に確認してから予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は未成年者の場合、直接提携店に確認してから予約を進めてください。キャンセルや払い戻しはできません。身分証明書の確認も行われる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "騒音が発生した場合は退室できますか？",
            "answer": "はい、夜の時間に騒音が発生しすぎる場合は退室措置が可能です。静かにご利用ください。"
        },
        {
            "question": "物損や盗難時にはどのような措置が取られますか？",
            "answer": "物損や盗難時には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約前の特典としてネットフリックスが利用できますか？",
            "answer": "はい、予約前には客室でネットフリックスを視聴できる特典が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 398
    }
}